搵緊2020/2021/2022 嘅TC Law JJ入嚟圍爐下

如題，大家搵成點同埋係咪今年TC有人被postpone? Postpone一年大家做咩？行情咁慘淡點算
已有PCLL offer 唔知讀唔讀好定去做嘢賺錢加考NY bar+PRC bar兩年後OLQE慢慢駁？Headcount for Foreign registered lawyer 係咪已經好少或者鬥唔贏PRC LLB加US JD 或LLM 個啲candidate

啱啱先見到你個post
幫你推吓

歡迎所有讀緊或者讀完LLB/JD/PCLL嘅入黎一齊傾偈!!

請問下有冇新link